[推到完場] 車 路 士 vs 阿 仙 奴 I

20:30

巴打有冇貼士？

主其他

執柒左佢啦

你不嬲都反雲架啦

2:0

P9

高清英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

用perez好過依和肶

Perez 傷咗？

Iwobi 左邊

有link未

有冇twitch

又冇主席 等睇入唔到波

有無link?

同問

sop://

冇藍斯贏一半

唔該收埋咧

唔樂觀但會照樣支持，COYG

Yes

冇lucas?

今場生性啊100分

藍斯收皮

死老野終於學精，識出呢個陣啦

估下輸幾多甩好過

Ox 打中場估唔到又幾好效果

LP9魔咒

對修仔U21...

All in左轟

陣間隨時俾人打穿

而家係咪冇晒twitch睇波link

100分打中間

支持雲加

早幾日就對U21 今日係DC Hazard

死左

教授晌看台上面攪 Ebanking 仲方便

第一頁咪有
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

同求

151777

屌打

咭吐

坐和望贏

山齊士

高爾圖斯

呢腳真係害撚死人

張仔防首好過進攻

防守

禾仔個頭咁撚柒

加油呀和波

干地識做就交出三分，比返啲面老野
上季李城都係咁奪冠

山神真係好撚勁

禾仔成鳩日off side

主要睇俾果個

有冇血台link？

Gg

垃圾奴

acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

屌

屌！！！

............

On9輸頭槌

molu

456

施治郁都唔撚郁

兩球都要bellerin頂其他睇波

好撚廢啲防守 99lin

比比鳥

間諜屌你老母

完全比人食住冇計

Coq手指指之後唔跟落去

禾仔...

第一下頂唔贏佢問題 但第二下比人咁樣批真係唔怪得佢

牙朗又入波

比比鳥慘撚到

冇怪比比鳥 但99lin同K6

其他人睇波

成日爭食晒

間諜

On9 walcott跟到禁區唔跟埋

G5

岀G5

投吧

唔係99連咩

係咁重播比比鳥俾人批果下 真係見到佢暈左一暈

完全冇中場用

點解果個位兩球都係比比鳥去爭頂 兩球都頂輸我真係唔怪佢

Walcott跟架嘛佢右翼防人左翼衛

無中場

垃圾後防
兩次頂波其他人都係到睇波

禾仔咁撚快但永遠防守個時都踱步式防守

好似批到比比鳥 直訓落地

比比鳥第一下比人撞暈左

雲爺爺

P5失完位未

阿朗素後上仲要隻手去先
其實要吹foul

死老野走得未

黑

好難講，人地188高跳起隻手係呢個位好正常

比比直跳頂
阿朗衝頂 手行先
咁都無野

其實擺張仔落右閘屌埋豬腦出黎啦，中場需要山神

好撚嬲 輸咁既波

班車區人
話打nba 先foul

義和b有咩用

AGREE
橫掂都奶左野
試下山狗踢卡蘇個位仲可能有用

-6之神

岩岩邊個叫咁大聲

一百分同義和b都唔知有咩用

又唔夠人頂又唔出豬腦

一定係有心
你可以自己試下跑一段去起跳
正常起跳前隻手向上黎幫助起跳
起跳之後隻手係會向下放
唔會keep住放係心口既位置
除非有心用隻手去批開人

呀！！！！！

差啲2-0

hazard會唔會太勁

DC唔推傳中就2:0

失完位未

夢遺已經最好

角大定角細好？

大

人地d反擊又快又唔洗人多仲要入肉

老虎蟹都大

咩事啊屌…

全部行行企企冇火

垃圾防守

點止角大 直頭主大

奧燒廢到

等陣間豬腦出黎打救世人

比人撚狗咁撚 睇到心都酸

奧燒走都唔係真係咁可惜

GP係呢個位係咪癲

又轉唔到身

明明100分初初黎阿狗唔係咁..
家下變撚到都唔知似乜

今場要出哂黑B 基佬啦

無比比鳥頂住柏度真係等放提

巴打們，有冇血台sopcast?

以為有喇

銀河唯一下半場好入

張伯😭

咁都救到 輸硬今場

唔啱位

其實都係要靠斬，咁不如出基佬啦

佢乜撚野位都係廢， 球商太低

100分d出波腳腳都比龍門

成尻日睇住黎傳都可以傳左比人

梅斯達菲係阿記真心浪費

梅斯世界級

山狗成場做過咩

要不是梅斯

幾時換走義和B

出住烏打地波是常識吧

跑

山狗0攻勢

甩波

爺爺44分鐘離場

高斯尼

張仔進攻麻麻 防守好好 成日見佢跑翻去清波

屌你老母ozil

咁都唔入

奧燒做乜鳩
高基連踢得幾好

山狗甩夠未

ozil

空撚晒黎射

唔敢射

個個企定定睇波 人地成堆人圍埋你度 點踢

高基連打得幾好

法拉利仔 射術近乎零

山狗

奧燒呢球咁都屌 一拎波龍門已經封晒位 角度又窄 推翻中間先射都正常

但第一球佢睇波

柏度

幾時先可以棄養禾仔

山狗咁中意梅下梅下

射返近柱果下抵屌

阿成日以為自己小組傳波好勁 成日好多人逼埋一齊 唔識拉空位 成日禁區得一個球員 咁好難入到波

唔入果吓最抵屌

唉都預左輸撚硬

要點變先有勝算

見到佢就辛苦
完全無人幫
轉左n個圈都無隊友現位

有幾腳自己扭有隊友現位都唔俾

442， welback giroud

個個以為自己巴塞體系技術
笑撚死

都係得呢2個姐

場場都咁遲入局 落到場先熱身咁
要不是細梅

車仔下半場傷夏薩特,哥斯達同干堤,再補時7分鐘就有

盡地一煲，瘋狂進攻吧😭😭😭😭

唔明屌山齊士D乜!
講吓吓都比兩三個人圍,其他人又走位唔多,
唔通企中間等波到咩!

拎波果下推一推夠做啦

451
左山狗右welbeck咁得唔得？

加油啦，又要開追悼會架啦

巴塞可以猜到人地冇氣
阿記猜波 對面企係度守都得

ching sick ball

Sanchez 做左翼衛 ， 張伯倫做右

企中間佢唔夠高

咪on9等豬腦救嗡,拖撚慢曬個節奏
山狗正前仲可以拉走幾件,豬腦真係只可以鳩頂鳩射

因為自己會甩波

成班球員練緊馬騮搶波 係邊線圍埋鳩傳 禁區附近得一兩個 大佬你要射入個龍到先贏到架

奧燒果下真係好撚慢

控定個波要1.5秒

好想雲 走 每過一年啲年青球員又廢左

傳波俾對面

請問雲加練左咩戰術咁撚巴閉

山9今日好慘 俾人mark死晒

有戰術一早贏左英超啦

無招

有金融策略， 冇足球戰略 過中超啦老野

車仔咁博做乜

贏今場99%攞英超啦喎

阿啲傳送真係

夏世三認真幾好波

世界波

單對單防守差撚到

Mola mola

由中場帶到落禁區自己射入撚埋

阿記後防廢到

執柒佢啦 半隊人都阻唔到佢

夏薩特洗唔洗咁勁

高基連點解唔拉停

夏世

阿仙奴嗰種廢真係非筆墨所能形容

撚狗咁撚

單刀直入 2:0

呢球高斯尼有咩理由唔封右腳，左邊仲有個梅斯達飛，世三又係右腳 ........

哥斯尼冷靜到咁

唔睇lu

我覺得係防守廢多d囉

仲柒過關家姐, 唔敢睇

比世三撚狗

On9 99lin又唔犯

99lin要拎黃都蚊佢啦

好似我地作客個場咁姐

關機睡覺了

係拉唔停

恭喜車路士奪得2016-17 英超冠軍

啲防守當自己睇緊波咁 執柒咗佢啦

換人未呀

阿記是咪想比軌炒返3:0

已重注車拎英超

真係好撚君子，Coq搞唔掂K6先去補
右邊仲放你射

無左卡蘇拿佢唔識踢咁，on99

雲加山狗奧燒一齊走啦 專心重建好似仲好

眼神防守

人地想炒幾多粒係對面話事

後防真係廢到一個點

施治

梅斯達菲後衛腳都敢推個波上前
前邊iwobi臭燒個D上多腳都唔敢咁

加比爾真係廢到笑，唔好話踢阿狗，踢英超是但一隊都未必夠班

99lin今日俾人完爆

換黑b啦屌你

今場唔使再搵戰犯 根本成個踢法體系錯撚曬

hazard咪又係阿妓險簽之一

車反擊, D人都係行行企企
完全無防守意識

巴打咁都睇到阿記有踢法,我真係踢唔到

G5真係垃圾黎

零防中

黎啦 開始轉打地波

黑b呢

咪就係所謂小組短傳 但係踢到錯撚曬

轟轟轟!!!

防中換防中
住烏打防中

山神踢車仔會唔會仲開心

azp

70分鐘換人大法

黑B

電欺

黑b 住烏
求破蛋

冇啦冇啦，冇高基連等比人456

張仔啲防守仲好過k6 g5

如果係雲加
會唔會掉曬全部前鋒出黎

就算比你簽到左 係阿狗踢咪又係每年踢半季就傷

唉睇到好灰

山狗無人迫都傳失

係博就換走g5 用禾打閘好過la

又爭4， 夠未呀屌...

山狗今場都失好多波

真係看我韋碧克降臨

太急 雖然岩先佢周圍都無人

山狗d傳波

山狗唔知想點

仲戰咩犯吖
由上至下干地開始都完全食撚哂你阿狗七注

山狗有心無力 又心急

人地一個kante都搶晒個中場

drogba而家落黎踢斬應該入到三粒

山狗又妹下妹下咁

山狗已經見哂底

杜奧巴而家踢都入到阿狗波

一日雲加唔走 一日都係爭四

攰啦

唔洗再搵戰犯喇
根本成隊波戰術,人腳,技術都唔夠班

Agger iwobi去另一隊踢可能已經係神童

駁唔到

運都無埋

阿=雞肋
攻又唔得守又唔得

摩西斯真係好撚矛

阿狗踢到幾閪下季都係繼續捧

Iwobi有無一腳好波

全班都係弱智，法比入埋黎邊有中場

點解要做阿迷

好過山狗

別笑我 我犯賤

Cech on99

Cech同法比 一絕呀

On9

施治報恩

法比輕鬆射波

個死廢佬

明顯最大問題係掟波果條友

回點解我覺得張伯打得最好

施治做乜鳩

雲加

呢句真，但cech大腳斬啦應該

全力反雲

兩個對方球員係咁前都掟比龍門 on9

細梅

殘陣阿狗真係英冠貨仔

陰9龍門

屌你老母

Ozil sanchez 都殘陣，唔好玩啦

真係giroud

根本一開始應該豬腦正選啦on9又唔知自己啲人矮

住烏破蛋

奧燒揀波踢
山狗用到殘曬

2打2？

山狗真廢

係咪giroud入黎之黎第一球生波傳中

印象中好似英超快車同1月得盃賽有得抖

Welbeck on9阻住哂，豬腦左腳射架on9

屌你一早唔擺豬腦

人地三比零鬆懈咗先俾佢咁樣入啫，
俾佢正選波都控唔掂

住烏幫對手協防擋黑b

成日話山狗唔想休息
佢講你就要聽la咩 點做boss
而且見到山狗擺明無哂力

上半場好多角球

雲膠同ozil 下季唔好再係度得唔得

連最有火果個都冇火

豬腦洗鬼控波咩， 斬過去都贏啦

義和b 出黎係做乜鳩

唉，成隊都唔知係到做乜

今場點數都未輪到Ozil做戰犯啦

得佢一個踢足
見佢原地企係到腳unun咁想過人
真係仲柒過呀朗原地插花

出住烏就唔會玩斬波啦 第一日睇阿狗咩

offside啊

殘陣根本就籍口， 你睇下人地對面阿朗素moses
柏度未又係今季先打起